你叫我罷買我偏要買

深受拉丁裔美國人喜愛的戈雅食品（Goya Foods）的第三代繼人、首席執行官羅伯特‧烏納努埃（Robert Unanue）日前在白宮出席活動時，對特朗普讚嘆不矣，他說：「我們有像特朗普這樣的總統，真的非常幸運，特朗普是一位建設者！」

結果令公司隨即在網上慘遭評擊，且抵制該產品之聲不絕。

左膠AOC係咁叫人抵制呢間公司，點知人哋sales 上升咗 1000%，仲要係德州生產多一倍嘅貨。

今日間公司個CEO話AOC係佢地嘅 employee of the month

香港左膠都有咁嘅號召力